我宣佈 你有屋契間屋都唔係你

政府想點割就點割 佢老母臭閪 建制死全家

其實點解可以話改用途就改 ?

呢層我唔清楚 剩睇岩先live 大口九幫到出哂面

嬲撚到仆街

佢老母動議果個撚樣 廣東話都未識講
條陷家產係0票自動當選？

DLLM

好撚嬲呀 星期六野餐